JJ插沙求救 PDF問題

我有個pdf file
當佢有5頁
我想係第二頁後加插一張相
變個file做6頁既file
有冇得搞?

將圖片轉做 PDF
再用 pdfmerge

最簡單最冇腦

將每一頁拆出黎再repack翻

1. Print pages 1-2 to pdf e.g. a.pdf
2. Print pages 3-5 to pdf e.g. c.pdf
3. Print photo to pdf e.g. b.pdf
4. Upload pdf files a,b,and c in sequence to and press the button Merge!.

Done!

重新做打過份嘢

PDFsam probably the easiest
Might need cutepdf to turn your image to PDF first tho